點解決資訊爆炸 藍黃一講野就話對方係假，又唔信

所以唔出聲， 唔出聲又變左好似容忍
麻鳩煩，

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙